﻿Deze individuen behoren tot de laatste 4 iepen van het Gewest. Ze overleefden de grote werkzaamheden aan de Kruidtuinlaan en de Kleine Ring en bieden bovendien weerstand aan de iepziekte, die deze soort met uitsterven bedreigt. Het zijn de bomen van de Amerikaanse indianen... Portret van de boom onder de foto's ! >>>